{"name": "Grupos de Investigaci\u00f3n", "children": [{"name": "BioBio", "children": [{"name": "Laboratorio de Quimica y Biotecnologia", "children": [{"name": "Carolina Aguirre Cespedes"}]}, {"name": "Alimentos Funcionales", "children": [{"name": "Edgar Pastene"}]}, {"name": "Busqueda de actividades biologicas de productos naturales", "children": [{"name": "Carlos C\u00e9spedes"}]}, {"name": "Grupo de Ingenieria en Alimentos", "children": [{"name": "Juan Antonio Ca\u00f1umir Veas"}]}]}, {"name": "Tarapaca", "children": [{"name": "Grupo de Alimentos Funcionales y Nutraceuticos  UNAP", "children": [{"name": "Leonel Rojo Castillo"}]}]}, {"name": "Antofagasta", "children": [{"name": "Laboratorio de Quimica Biologica", "children": [{"name": "Glauco Morales"}]}, {"name": "Grupo de Estudios de Productos Naturales y Compuestos Bioactivos", "children": [{"name": "Gabino Garrido Garrido"}]}]}, {"name": "Coquimbo", "children": [{"name": "Grupo  ULS", "children": [{"name": "Antonio Vega Galvez"}]}, {"name": "Reduccion del uso de plaguicidas en frutales de exportacion", "children": [{"name": "Carlos Quiroz Escobar"}]}, {"name": "Funcionalidad alimentaria en aceitunas y aceite de oliva", "children": [{"name": "Francisco Tapia"}]}, {"name": "Valorizacion de especie nativas y tipicas", "children": [{"name": "Ang\u00e9lica Salvatierra Gonz\u00e1lez"}]}]}, {"name": "Araucania", "children": [{"name": "Programa de Desarrollo de Alimentos PDA", "children": [{"name": "Gina Leonelli Cantergiani"}]}, {"name": "Centre of Food Biotechnology and Bioseparations BIOREN", "children": [{"name": "Carolina Shene De Vidts"}]}, {"name": "Nucleo de Investigacion en Produccion Alimentaria", "children": [{"name": "Patricio Dantagnan Dantagnan"}]}]}, {"name": "Valparaiso", "children": [{"name": "Laboratorio de Investigacion en quimica y bioquimica de alimentos", "children": [{"name": "Lena G\u00e1lvez Ranilla"}]}, {"name": "Grupo de investigacion en compuestos bioactivos de La Cruz", "children": [{"name": "Juan Pablo Mart\u00ednez"}]}, {"name": "Produccion y evaluacion biologica de compuestos antioxidantes", "children": [{"name": "Leda Guzm\u00e1n"}, {"name": "Raul Vinet"}]}, {"name": "Procesamiento de Alimentos y Bioprocesos", "children": [{"name": "Ricardo Simpson Rivera"}, {"name": "Sergio Almonacid Merino"}]}, {"name": "Unidad de Procesos", "children": [{"name": "Andr\u00e9s Illanes Frontaura"}, {"name": "Mar\u00eda Elvira Z\u00fa\u00f1iga Hansen"}]}, {"name": "Centro de Investigacion CIDAF", "children": [{"name": "Mariane Lutz "}]}, {"name": "Grupo CREAS", "children": [{"name": "Juan Pablo Mart\u00ednez Castillo"}, {"name": "Claudia Altamirano"}, {"name": "Ra\u00fal Vinet"}, {"name": "Sergio Almonacid"}]}, {"name": "Laboratorio de Fotofisica y Espectroscopia Molecular", "children": [{"name": "Luis Felipe Aguilar Cavallo"}]}]}, {"name": "Los Rios", "children": [{"name": "Campylobacter y Arcobacter", "children": [{"name": "Heriberto Fern\u00e1ndez"}]}, {"name": "Instituto de Ciencia y Tecnologia de los Alimentos ICYTAL", "children": [{"name": "Ociel Mu\u00f1oz"}]}]}, {"name": "Santiago", "children": [{"name": "Laboratorio de productos vegetales", "children": [{"name": "Carmen Saenz Hern\u00e1ndez"}]}, {"name": "Quimica Medicinal  Quimica de Productos Naturales  Sintesis Organica", "children": [{"name": "Bruce K Cassels Niven"}]}, {"name": "Centro de Nutricion Molecular y Enfermedades Cronicas CNMEC", "children": [{"name": "Attilio Rigotti Rivera"}]}, {"name": "Laboratorio de Lipidos y Antioxidantes", "children": [{"name": "Carlos Alfonso Valenzuela"}]}, {"name": "Laboratorio de Biologia Molecular Vegetal", "children": [{"name": "Liliana Cardemil Oliva"}]}, {"name": "LAOX", "children": [{"name": "Hern\u00e1n Speisky Cosoy"}]}, {"name": "Genetica Molecular Vegetal", "children": [{"name": "Lee A Meisel "}]}, {"name": "Programa Alimentos Sabrosos Inocuos y Saludables ASIS", "children": [{"name": "Pedro Bouchon"}, {"name": "Franco Pedreschi"}, {"name": "Eduardo Agosin Trumper"}, {"name": "Ricardo P\u00e9rez"}]}, {"name": "Inocuidad de Alimentos", "children": [{"name": "Anita Soto Cort\u00e9s"}]}, {"name": "Laboratorio de Envases", "children": [{"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Galotto L\u00f3pez"}]}, {"name": "Metabolismo de polisacaridos en plantas", "children": [{"name": "Michael Handford"}]}, {"name": "Lipidos y compuestos bioactivos", "children": [{"name": "Paz Robert Canales"}, {"name": "Nalda Romero"}, {"name": "Jaime Ortiz Viedma"}]}, {"name": "Laboratorio de biotecnologia y microbiologia aplicada LAMAP", "children": [{"name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Ganga"}]}, {"name": "Centro de Investigaciones Ecotoxicologicas CIEMAYOR", "children": [{"name": "Carlos Valdovinos Jeldes"}]}, {"name": "Diagnostico y control de patogenos de abejas meliferas UDD", "children": [{"name": "Jessica Mart\u00ednez"}]}, {"name": "Grupo de Investigacion GIAF", "children": [{"name": "Hugo N\u00fa\u00f1ez Kalasic"}]}, {"name": "Microbiologia aplicada a la inocuidad de los alimentos e industrial", "children": [{"name": "Luis Lopez Valladares"}]}, {"name": "Alimentos Saludables", "children": [{"name": "Graciela Urrutia"}]}, {"name": "Quimica de Productos Naturales", "children": [{"name": "Orlando Mu\u00f1oz"}]}, {"name": "Uso de marcadores moleculares en calidad e inocuidad de los alimentos", "children": [{"name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Larra\u00edn Barth"}]}, {"name": "Mejoramiento genetico de hortalizas ", "children": [{"name": "Gabriel Saavedra del Real"}]}, {"name": "Laboratorio de Bioquimica Nutricional", "children": [{"name": "Vilma Quitral Robles"}]}, {"name": "Radicales libres y antioxidantes", "children": [{"name": "Camilo L\u00f3pez A"}]}, {"name": "Grupo de biotecnologia de alimentos INTA", "children": [{"name": "Jaime Romero"}]}, {"name": "Biosintesis de carotenoides en plantas", "children": [{"name": "Claudia  Stange Klein"}]}, {"name": "Bioprospeccion de Recusos Naturales en Vegetales Endemicos", "children": [{"name": "Gloria Montenegro"}]}, {"name": "Centro de Estudios de Postcosecha CEPOC", "children": [{"name": "V\u00edctor Escalona Contreras"}]}, {"name": "Alimentos funcionales", "children": [{"name": "Martin Gotteland"}]}, {"name": "Alimentos funcionales Instituto de Ciencias UDD", "children": [{"name": "Paulette Conget"}]}, {"name": "Laboratorio de Microbiologia y Probioticos", "children": [{"name": "Guillermo Figueroa Gronemeyer"}]}, {"name": "CECTA", "children": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Palacios Pino"}]}]}, {"name": "Maule", "children": [{"name": "Centro de Pomaceas", "children": [{"name": "Jos\u00e9 Antonio Yuri "}]}, {"name": "Laboratorio de Hematologia e Inmunologia", "children": [{"name": "Iv\u00e1n Palomo "}]}, {"name": "Plantas Medicinales Chilenas", "children": [{"name": "Hermine Maria Vogel"}]}, {"name": "Centro tecnologico de la Vid y el Vino", "children": [{"name": "Yerko Moreno Simunovic"}]}, {"name": "Centro de Estudios en Alimentos Procesados CEAP", "children": [{"name": "Iv\u00e1n Palomo Gonz\u00e1lez"}]}]}]}
